[發泄區] 一人一句屌鳩林鄭既說話

五大訴求無回應過 仆街喇

仆街狗

無人發泄？？

而家叫你撤回呀屌你老母
聽唔撚聽得明呀仆街閪女人

真誠道歉？道你老母

屌你老母臭閪

屌你老母
我唔係gay. 但都屌埋你兩個仔

支持

屌你老尾 成日講埋哂啲廢話 野又做唔到 快撚啲快大陸幫阿爺奶袋底啦

唔好俾我見到你，我一定將你林鄭打撚到變李鄭再送入墳墓

特你老母，面皮厚L到咁，回應市民5大訴求啦

林鄭食屎喇 二百萬人當無到

點解要害鳩香港人

樓主都開認真post

樓豬有冇水

屌你老母死閪婆 成個記招講野冇重點
你收尾個兩年等比牛頭馬面捉去輪姦啦

兩年太耐喇

無

屌都廢事

你個記招乜都答唔撚到 不如唔好撚開

我唔想屌佢，快 d 放人好嘛

屌你老母，快撚d 放人呀

講得幾好

仆街